頭先係紅磡火車站既車廂(1120至1125)漏左野

本身係搭緊番紅磡
漏左個黑色背包 入面有macbook

希望好心既連登爸絲執到 薄酬

macbook bye

莫講話有貴重野，我試過係火車站漏書包無貴重野都搵唔撚返

幾錢先？

部機其實都用左先3，4年 但有好多回憶ar相ar
d用老鼠貨賺錢既舖頭都出得1成價收佢 然後4成放出去

我出1千 你當做下好事 我又失而得 大家開心過個新年就算